連登出名多戇鳩仔會員儲錢要供823

屌你老母
唔好咁痴線啦
過撚左成年啦

乞衣仔上水未

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？